香港人權與民主法案未過已經有用

堅持堅持

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

法律係要訂立左先有長遠阻嚇性

一定要比法案通過！！！
中共最驚加推中國版法案

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

Tui

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的